恭喜原神手機排名全世界第一名

這是新角蘿莉可莉出場的成績表

一個是花了四年時間和一億美金的遊戲

一個是滿腦政治 只可以踩著別人用心做出來的作品來滿足正義感的台灣人

高下立見

我有玩首抽中咗

llc7414

666666